{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045868",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052186",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 하이맘키즈펜션실버(온수 수영장 가동)"
    },
    "text": "新しい済州ハイマムキッズ家族ペンションシルバーは涯月沖に位置し、全客室オーシャンビューとプールを備えており、快適な旅を楽しむことができます。 宿泊の際の注意事項は、22時以降の入室の際に事前にご連絡をお願いし、基準人数を超える場合、追加費用が発生するという点です。 宿泊時に注意すべき点は、ネットフリックスの設置、WiFi可能、セスコ空気殺菌機の完備、客室禁煙プールです。 プールの利用時間は午後15時から20時までで、プールの規模は横13m、縦6m、高さ80cmです。 プールは常時利用可能で、10月4日から温水プールを稼動します。 プール利用のお知らせとしては水深が幼児を中心に30cm~60cmで、利用時間は午後3時から8時までと定められています。 連泊のお客様は午前12時からプールを利用でき、午前9時から12時まではプールの掃除やお湯を沸かす時間です。 バーベキュー場は午後6時から9時までご利用いただけます。申し込みは現場で管理人にお申し込みください。 費用は一部屋当たり20,000ウォンで、炭、グリル、個人火器は持参できません。肉と魚は客室内では調理できません。 駐車は一部屋あたり1台まで可能です。 ペンション内には全客室で利用できるキッズ玩具や哺乳瓶消毒器、幼児歯磨き粉などのキッズ用品が用意されており、子供の遊び空間も利用できます。 親の同伴は必須です。 周辺にはチョウンマートとCU済州中厳店が位置し、涯月海岸道路、涯月寒公園、涯月カフェ通り、一関下、涯月澱粉工場カフェなど、様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州ハイマムキッズ家族ペンションシルバーはどこに位置していますか？",
            "answer": "済州ハイマムキッズ家族ペンションシルバーは涯月沖に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州ハイマムキッズ家族ペンションシルバーはどのような施設を備えていますか？",
            "answer": "済州ハイマムキッズ家族ペンションシルバーは全客室オーシャンビューとプールを備えています。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際の注意事項はありますか？",
            "answer": "宿泊の際の注意事項は、22時以降の入室の際に事前にご連絡をお願いし、基準人数を超える場合、追加費用が発生するという点です。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "宿泊時に注意すべき点は、ネットフリックスの設置、WiFi可能、セスコ空気殺菌機の完備、客室禁煙プールです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は午後15時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの規模はどのくらいですか？",
            "answer": "プールの規模は横13m、縦6m、高さ80cmです。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは常時利用可能で、10月4日から温水プールを稼動します。"
        },
        {
            "question": "プールの利用条件はありますか？",
            "answer": "プール利用のお知らせとしては、水深が幼児を中心に30cm~60cmで、利用時間は午後3時から8時までと定められています。"
        },
        {
            "question": "連泊のお客様はいつプールを利用できますか？",
            "answer": "連泊のお客様は午前12時からプールを利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は午後6時から9時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用申し込み方法はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用申し込みは現場で管理人にお申し込みください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用費用は一部屋当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場では何を持参すればいけませんか？",
            "answer": "バーベキュー場では炭、グリル、個人火器は持参できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で肉と魚を調理できますか？",
            "answer": "バーベキュー場では肉と魚は客室内では調理できません。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり1台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのようなキッズ用品が用意されていますか？",
            "answer": "ペンション内には全客室で利用できるキッズ玩具や哺乳瓶消毒器、幼児歯磨き粉などのキッズ用品が用意されており、子供の遊び空間も利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には涯月海岸道路、涯月寒公園、涯月カフェ通り、一関下、涯月澱粉工場カフェなど、様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 485,
        "QA": 734
    }
}